{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090134",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "연봉리제빵소 로스터리 카페"
    },
    "text": "店舗は週に一度、火曜日を除いて毎日営業しています。 店頭は6時50分にオープンし、ほとんどのパンは7時に発売されます。 2022年には店頭訪問者が5万人を突破し、コーヒーは3万杯以上販売されました。 屋内と屋外の両方とも愛犬と一緒にご利用いただけますし、室内にはテーブルもあります。 毎週火曜日はお休みですが、祝日は通常営業し、翌日の水曜日はお休みです。 お店では、天然ライ麦発酵種とフランス小麦粉で健康的で消化の良いパンを作っており、毎日焙煎した新鮮なコーヒー(ハンドドリップ)をご提供しています。 屋外テーブルでも愛犬と一緒に利用できますし、室内でも愛犬を放しておけば可能です。 駐車は、お店の前に席がない場合は、向かい側の空き地や道端に駐車してください。 田舎なので取り締まりがないので安心してください。 メニューは様々なドリンクやパンがあり、マサラチャイからホーズバナナブレッド、よもぎ団子ラテ、ベトナムエッグコーヒー、クリームモカ、黒胡麻の手作りクリームラテまで、様々な味を楽しめます。 何を食べるか決めにくいときは熟柿スムージーがおすすめです。 おいしい食べ物や飲み物をたくさんご用意しておりますので、多くの方のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間はいつですか？",
            "answer": "店舗は週に一度、火曜日を除いて毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "パンは何時に発売されますか？",
            "answer": "ほとんどのパンは7時に発売されます。"
        },
        {
            "question": "2022年には何人の訪問者がありましたか？",
            "answer": "2022年には店頭訪問者が5万人を突破しました。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの販売数はどれくらいでしたか？",
            "answer": "2022年にはコーヒーは3万杯以上販売されました。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用できますか？",
            "answer": "屋内と屋外の両方とも愛犬と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "店内にはテーブルがありますか？",
            "answer": "室内にはテーブルもあります。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日は営業していますか？",
            "answer": "祝日は通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "水曜日は営業していますか？",
            "answer": "翌日の水曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンとコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "店では天然ライ麦発酵種とフランス小麦粉で健康的で消化の良いパンを作り、毎日焙煎した新鮮なコーヒー(ハンドドリップ)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外でも愛犬と利用できますか？",
            "answer": "屋外テーブルでも愛犬と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は、お店の前に席がない場合は、向かい側の空き地や道端に駐車してください。田舎なので取り締まりがないので安心してください。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューは様々なドリンクやパンがあり、マサラチャイからホーズバナナブレッド、よもぎ団子ラテ、ベトナムエッグコーヒー、クリームモカ、黒胡麻の手作りクリームラテまで、様々な味を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何がおすすめですか？",
            "answer": "何を食べるか決めにくいときは熟柿スムージーがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "何を用意していますか？",
            "answer": "おいしい食べ物や飲み物をたくさん用意しております。"
        },
        {
            "question": "来店をお待ちしていますか？",
            "answer": "多くの方のご来店をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 524
    }
}